人民日報—阿森納新主帥必需向球員徹底灌輸一個中國原則

笑L死

閲

How dare u Ozil

全個世界都係中國不可分割既部分
當然只有一個中國